[Cajon撚]初初點學手勢?

上YOUTUBE睇片見人打到4,5種音出黎真係好勁 (連埋手鈸已經玩到同一般鼓差唔多)
而我只有2種

你咩brand cajon

留名

入面條沙帶好重要

鼓撚好憎卡康

兩樣野黎喎 點解憎

之前無聊手整 其實質素好低
而家已經變左傢私

有成套鼓當然最好
但CAJON易拎喎

睇人玩，自己再試，同fd交流
打左兩年叫識識地

打drum set之後到完全自學 玩左兩年幾

自己亂鳩咁嚟之後學識
利申：鼓撚

其實冇突登去學
打cajon既時候都係打返basic beat
再自己摸索下 加其他輔助野（沙鎚等）
因為不嬲打鼓果個都好似食左玻璃咁冇人留意到

利申半個鼓

何謂之半個